香港聽日撐警集會，元朗班白衣人會帶藤條一車出嚟。。

祝福各位去撑警嘅人，收嗰少少錢，都應該畀人fit兩下嘅。。。。
交戲吖嘛。。。